[失身夜]有冇連登仔琴晚幫女女破處？

本身都冇諗過食佢
但見佢醉醉地又暗示想要
就去開房做左

等連登仔分享戰績

連登吹水大會又開始

接受現實啦
香港處女琴晚唔知少左幾多個

嗰個通宵屌女，邊有咁早覆post